我女友的搣lin日常

佢真係好撚鐘意搣我
但我仲好愛你咖女朋友

切左佢 等佢無得搣

切咗出嚟佢仲高興

紫晒先慘 成個星期先散